最唱聽張敬軒唱邊首嘅Live ?

塵埃落定

惜愛

攝太歲

樓豬想講乜

same
仲有酩酊天使

最想聽？

係 打錯 自膠

風起了

係咪即係春秋？

係

一定係攝太歲春秋

塵埃落定會唱到佢斷氣

呢場live專登入落電話 仲好聽過CD

春秋

仲有想最聽多次預言書live

blessing

想聽CD版吳哥窟

老了十歲 靈魂相認

呢啲上次都有唱

笑忘書

不吐不快佢都唱到
塵埃落定應該得掛

最唔想係櫻花樹下

有唱過塵埃落定咩?

春秋for sure
演唱會現場聽，正到痴線

My way

不吐不快
又有低音 又有高音 仲有爆發位
好難掌握

梗係雪花抄啦

如果櫻花樹下唔係pako唱，聽黎托

Yes & No
以前勁中意

留低鎖匙

一定係不吐不快

蘇寧情歌

佢有唱過不吐不快 不過嗰陣感覺佢live未駕馭到首歌

壯舉

因為真係堅難唱

雪花抄

過雲雨

好想聽

悲劇人物

襯

下次愛你

屌上次佢live食麵果陣叫極佢唱都唔唱

感情用事live一定起哂雞皮

餘震

講春秋嗰啲係咪戇鳩

酷愛